全港免費考DSE 我要班00後冇大學讀

入試場搞事

正

Trolling

一齊考speaking

Hey ! don’t be rude. I am speaking

自己霸哂15分鐘，有人插嘴就屌佢，話我未講完

睇試場女啲淫妹

諗住考考下播歌 大叫 訓地下 死都唔出去

幫你拉高條curve

DSE Prank

自修生有冇份？入場玩下先

咁樣佢地有得重考，要比佢地講少少野但中途插斷佢地

你地班00後班仆街啦

哇屌

應該係俾日校生
唔係 應該冇

如果一班大學生去考佢自己專科(讀中文考返中文，讀數考返數,m2) 壓到d本來3既人跌曬落2 真係有可能

玩大D

攬炒

自修唔計curve

派錢又冇我份
考完DSE而家又免一年考試費
果陣交撚左三千幾蚊呀屌你老母

政府消息人士指，代繳DSE考試費措施適用於所有考生，沒有年齡限制，涉款1.8億港元。

係真嘅話即報，反正唔洗錢，中英文呢啲到時可能屎忽撞棍有grade升

係分開拉curve

自修生同日校生係分開拉 curve

一條友去壟斷Speaking全部發言時間

ORAL可以盡情屌柒班00後

玩鳩佢地

自修生好似係會同返自修生考

以前呢 我哋考alevel pure 份卷就合埋眼都識做騎
依家考dse 就唯有祝你哋班00後好運啦

我上年考同兩個學生妹一齊考
(着校服)

呢度班人講就叻,去到真係夠膽做先算啦

其實唔係錢問題
係時間問題
打緊工無理由請假去考咁on9

d 時間拎唒黎屌柒陳mud 波

有咩唔夠膽？我會有咩損失？車錢？

考ORAL唔畀佢講冇咩難道
係咁狂講嘢就得

進擊型收音機
再投訴啲冷氣燈光嗰啲

唔洗錢的話考多次又ok wor😂反正都係當去玩, 如果升到grade都好😂

樓上個班咪又係得個講

要唔要俾自修生報名費？
想去考數

今年自修仆街了 成堆人玩野

得個講

叻

霸晒啲時間黎講，有人插嘴即刻鳩叫再話我未講完

個個報完唔撚考

最陰毒係跣到佢哋離題

今年仲有得報咩？
真係免費既叫埋呀爸呀媽去考下先
佢地都好似未考過公開試

其實有得諗
佔領試場

2019

著套中山裝去考中文說話
講野用文言文

發達了

得oral玩到野 其他都幾難玩

入到個試場任你舞架喇

諗起就興奮

retake嘅錢準備tritake

全部科報哂名 最多唔去考
當全民抗議都好啦

衰鬼

講嚟等班00後驚吓，等佢地知道波仔有幾弱智，而唔係有錢分就懶理其他人

練下speaking都好喎

撚狗政府

帶signal generator 考listening
係其他科考場食鯡魚

講就凶狠

玩撚到班00後讀found dip

會報英，數，m2，所以理科
利申港大數學

當年小妹考dse oral果陣同著個師奶一組 佢霸撚住曬黎講 今獲到小妹霸住弓弓

去考試
拍枱講返句我屌你老母邊個比你講野呀下？
指住教官問佢望乜撚野！

全程霸廁所已經夠

係咁敲張枱

唔係響悉尼我都想番黎考

自由發揮
總之對抗政府

屌幾時有得報名？

同問

微臣董超先行告退！！！

咁班00後一樣可以叫D姨媽姑姐入去交白巻拉返低姐

中文系想去考下睇下攞咩grade

如果4個連登仔同一組
個個又屌老母又啪枱
我諗條考試片應該直去差館

淨喺報名人數都嚇死班00後

屌你老母 公平咩

痴線

我要食鯡魚

我估
如果唔係自修重多過日校

即報 但要r假去考

Oral玩野時間

政府帶頭鼓勵市民再次進修

中文oral肥屍mode上身
一有人講左就問有冇右

咁多年嚟啲擾敵招數都喺紙上談兵
假如今次全民免費考，就要去試吓啲招work唔work啦

10年冇考
裸考會點呢😂

咁鼓勵我哋去進修，免費都唔考，對自己唔住啦

去玩下都抵

要玩死班00後

我都識右光斗

唔去考都報左先

應該要新學年開學後

考啲到2019

烏大龜又少一個藉口唔考公開試

想中途跑上考場禮堂中間 打j射比考生

比錢入去攬炒

去考Speaking！！

考通識真真正正有得試一開考嗌加紙
考數學真真正正有得試下帶算盤
終於

而家仲有冇得報名

屌你老母
個個上撚哂岸 就係到玩野
係咪好撚好玩？

2018都未開始

係

入到去多謝財政案比我地有機會同00後打成一遍

再問

大家點睇

唔洗錢老鏈都報左先

Oral開場白：
首先多謝波仔同政府

做緊野既巴打都可以試下報,博入神科,跟住辭左份濕9工

19年班dse雞比佢害撚死

烏大龜你研究咗公開試咁耐，出年終於可以證明自己啦

唔使錢報個說話玩下都好

本身舊制ce可唔可以optional咁報dse某啲科？淨係想報中英文，睇下自己真空考會拎咩grade

真係唔使錢嘅想去考下英文

幫下年果班拉高晒條 curve

自修同學生分開考嫁

自修生好似唔拉curve 架喎

好奇問句，就算我地去考完，但我地又無得霸大學學位，低左分既00後一樣入到大學，咁最後咪一樣

英文speaking講中文

終於可以免費入場講呢句 到時一定好撚多人都咁講

瘋狂咳同un腳

同意既舉手表態

你要搞到佢地無書讀的話，首先你要報埋Jupas

報下冷門科玩下先

反正都係大陸雞班中學生
做9佢地岩架喇

好彩今年報自修 下年個試實比人搞

就算唔考都報 最多唔撚去 又唔洗成本

啲大學生去考過升幾分之後quit u rejupas

唔撚比玩

一次過報晒 Jupas 同 non-Jupas

報埋jupas唔要offer最後都會落去00後手
不過咁玩法放榜日實嚇到佢地仆街

oral listen玩野
幫佢地拖低一兩個LV
都已經冇3322

真係on9先諗得出比人免費考dse

抵啦，成日講蝗話呀啦

成班人以為dse真係咁易 講到咩都唔洗做就升幾分
中文啲範文你唔盃都仆街啦
利申一定報嚟玩 入oral試場背潮文

*背

平時唔係屌開EAA出卷咁廢, marker垃圾, 仲要收咁貴報名費同考試費嘅咩?

作文係咁叫加紙

中文oral 如果條友講廣東話有鄉音嘅話 大家知點做啦

09年考過AL
10年後再考dse唔知拎到咩成績

點知口試入到去四個都係搞事

相信將會有一個森林因為2019DSE而消失咗

你班廢柴比得上人地班dse咩 講咁多

我當有班得20 分左右既入咗engine/sci 讀一兩年之後去考多科m2 一定有星
升幾分真係唔難

其實仲有啲乙部科目比想像中好玩
報下啲視藝 music嗰啲
Music 表演嗰part 啲人拎啲小提琴 單簧管
跟住連登仔們拎出支牧童笛

入去實笑到仆街

咁樣幫學生真係笑撚死

想報英文

後悔冇報

想考番個中文,但怕多野搞諗著2019先報,奶哂野

唔駛錢又可以玩野 點解唔做

咩都報晒佢
Listening就嘈生晒
Reading就有小動作 吸引班00後望 分心
Oral就霸撚晒黎講

無讀咁耐,入去考我怕反而幫00後拉低條curve

大叫 多謝陳茂波 比我免費考試

報晒佢唔考 等我有份用盈餘
要我請假考 你都on9

話就話自修同日校唔同curve
但係自修生會同日校生一齊考卜一

唔同curve 架
你最多只可以影響佢哋發揮

試

自修同在唔同curve
我地擺明入去擾敵抗議

No eye see 咁多年嘅教育竟然教出樓上一班痴線佬

到咗round 2 啲人就會小心好多，到時可能咩狗屎垃圾都照放A

可唔可以清唱

我迫不及待好想玩玩了

入去拎枝唱K神器唱歌會唔會趕?

唔升分又點，玩到班00後咪得

利申：第一屆中文拎5**

拎枝唱K神器唱歌

連登仔咁多廚神，可以報埋家政

出現痴線佬係同怨氣有關，而唔係教育
點解有咁大怨氣相信有受過良好教育嘅你一定明

表演煎牛扒

寫作瘋狂加紙
Listening用干擾機
每做一題就自言自語咁YES
口試屌鳩人搏嘴
入試場溝學生妹

入去鬧marker
上次fail我？！

15妹

原來波波咁有我地心
比我地做低d支那仔

唔比人retake？

有d major會要求某d科有某個grade以上
呢d真係可以直接ko

打算全部報哂 再睇心情去考

我都想去

考ORAL夜晚考

醒到咪去考 考830咁撚早

入去考DSE仲好玩過去海洋公園

城市論壇

可唔可以當self-edu 扣埋稅

會唔會靜係日校生先免費？

波仔真喺好波
大家越講越興奮，開放dse試場比全香港人入去娛樂
班00後就

幾時報名

熱烈討論,但完全離題

Yes 仲教出左英明既財政司長

oral果陣係咁rap

日文考試變左毒撚專場

今次真係名副其實既無成本又可以玩野

揀普通話考口試
入到去用崔世安級蝗語屌柒班大陸仔

不嬲都係
利申：考過日文dse

支那人搞分化

9成係 唔明點解咁多人覺得自修都有份

如果自修生都有，就好麻煩。

00後
我入唔到大學你哋都唔使旨意入

利申：i大精英

出黎番工咁耐卒知可評核吓啲英文去到咩level兼無壓力下考一定拖低哂班00

一齊報普通話組玩死班蝗會唔會過癮啲

召喚烏sir

「適用於所有考生，沒有年齡限制」

如果呢句係真咁應該真係包埋自修生

Up乜鳩呀小朋友

香港01話 自修生都有份

終於可以試下提早離場

仲好記得m2 完嗰陣得返一半人

烏sir, 你幾時先會考dse證明自己呀？

正呀係時候玩野

想知日文考d咩
想試下

嗚呀

扮同隔離個個傾計 搞到佢dq

到時應該有廢中廢老湊熱鬧

考中文口試搗亂先

大家好 今日我地討論嘅題目係 免費考dse爽唔爽？

閱讀
作文
聆聽

好易A
考佢不如考n1

自修生同日校生都唔會一齊計curve

N1已pass，dse作文作咩類型?

咁搞法科科隨時過百萬人報名

諗起個畫面都好撚好笑 全部黎9up

你班仆街一陣撚到啲dse日鳩日係啲濕鳩fb secrets喊晒口咁訴苦屌鳩我地

啲00後 cdrom 見到個po會唔會嚇到瀨屎

小妹教精你唔洗溫書啦 到時考試盡情have fun

每年範圍都唔同
我果年係城鄉差距、城市污染之類
Btw

唔講咁多
立即駁嘴

最多咪多一倍
重點係會有幾多人玩埋Jupas

如果條友普通話唔鹹唔談嘅話就係自己友

怕你地到時撚狗不成比班dse撚返轉頭呀

考Art係咪有得入去畫畫
想畫下畫

報完唔去又點睇

嘩頂 我好驚呀 到時攬炒嘅話我呢啲上咗岸嘅點算好呀

我地零成本零風險去撚佢地
何樂而不為

如果oral我講呢句，幾多00後會識呢？

好似自修同一般考生唔同curve?

短答閱讀理解同寫短文
好似仲有選擇題
同埋speaking+presentation
短文同present都係要/可以prep定

不過日文係提早考（10月？），唔係dse period

帶算盤考math

受教了

不果如果係嗰屆嘅DSE 考生會好慘

諗起都興奮

嘩屌我用中文都未必識寫
利申n2, 免費既話有性趣試下

要跟topic畫
到時拎桶墨入去玩潑墨畫

飛晒啲水落學生妹度

我身邊已經唔少大學生想玩

我笑左

屌 入去考oral唱歌都好

咁咪下年比正價去考囉
溫多人地一年書

新聞冇寫明喎
佢只係話考生喎

報哂咁多科入到試場攪事

可唔可以去墊灰底幫下佢地拉條curve

00後姐 唔使可憐佢地

真心呢到班巴絲分分鐘仲叻過現職教師
要令到班蝗二代仆一仆直你覺得係咪真係咁難？

望住個考官,之後畫裸女

去拉高先。

應該只資助學校考生？

痴撚線

做Listening係到郁d桌椅
考Oral係咁了鼻屎唱歌講粗口

Art music依啲科必報

仲有中英文oral
諗起都興奮

考完N1
依家考緊另一個
唔爭在玩埋dse

我都係八大 表示好想快啲有得報名玩

仲好啦 吹下水 順便屌鳩果兩個教蓄

Sorry
打錯，無聆聽、仲有果科係oral

Yo man lets checking out
What? What are you talking about ????
I cannot accept lor

唔同curve點撚班00後

但Oral卷係成group一齊計分

撚班retake仔

中英speaking影響佢哋發揮

改死班老師

除左日能仲有咩日文考試？

有冇得帶算盤考maths

利申 唔識用算盤 淨係想鳩啪到班00後集中唔到

考art畫h圖

考宗教科
寫點解聖母隔空俾神屌閪有BB
法輪大法好

考Arts
畫碌鳩

諗起都覺得嘈

迫不及待好想玩玩了

written test 只考翻英文都ok
曾經有**

Music 一邊跳一邊唱

自修室唔入curve

巴絲們改定歌，報music頌讚波仔

老閪都出席oral喇起碼

想問幾時有得報名 我一撚定出席

Oral
迫不及待想玩玩了

Oral真係好玩

着住件大學嘅衫入去

有冇海外考場
有興趣數學，M2，德文，法文，西文

搶開頭 扮撚曬正常 good morning everyone my name is個個非洲佬個名 撚死班學生 之後講蝗話 我聽blue懂呀 說漢語

咁多人衝入來講curve
由頭到尾我地都討論緊擾敵同玩野

報完唔去唔緊要
反正都係政府俾錢
同埋點名有鳩排點

首先, 係"點解", 唔係"典解"

係"咁點算", 唔係"簡典扇"

係"中文", 唔係"裝文"

係"同意", 唔係"糖意"

用歌詞答佢

19年考生

真心想考返英文

試場唔知夠唔夠用

笑9佢

班00後肯定mon post mon到屌哂老母

商用果個,沒乜人會考

d 00 後真係多得條友唔撚少

全民派錢咪幾好
而家00 後要比人玩 90後唔開心要玩人

比班人ff下啦

中文說話肥屍上身
香港起左xxxx有助xxxx
吓 咁右呢？
香港點解唔起埋右

要怪就怪on9波啦

自修同日校分開拉curve
speaking就唔肯定

Oral 好難嫁 根本由細到大都睇隊友

講緊擾敵啊屌你老母

冇成本既野點解唔玩下？

中文oral

咁多位考生早晨，曚眼打邊爐，比大家估四個字

淥死誰手啊 哈哈哈哈哈哈

入去9up下都幾過癮

如果有女同學就問佢： hey girl . Con you know how to 煲粥？

真係會攬炒咩 個考官真係睇唔出咩？

Btw 如果到時大家真係有機會免費入場玩野

都唔好太誇張，廢事班00後有重考機會

無點講過野好難比合格嘅

重考係咪大家都有得重考先

專登shift 個topic走就夠

佢一講 即刻屌你老母收聲我仲講緊野
減佢分啦marker

真啊

嘩

最多同情分俾你合格 一定唔會高分

我可以retake唔洗做後門狗啦

main round 入唔到嘢
但你唔要嘅offer 會唔會喺clearing 到派返?

係時候拎番攻擊型天線收音機做listening

Music唱浮誇

等d人3322都fulfil唔到

突登走去考咁浪費時間
究竟係撚人定撚自己

自修生唔係同日校考生拉curve㗎On9仔

寫作想試下用平時9UP既風格可以拎咩grade

食多啲垃圾食物，入去不停放屁有無得諗

口試咩都唔洗準備
入去將篇資料由頭到尾讀一次已經夠做

本身冇嘢做咪去玩下
反正報咗名唔一定要去

一直都諗緊中文作文寫甜故究竟會拎咩grade
今次終於有機會試下

用特別嘅朗誦技巧

而唔係拉低佢地 係要影響佢地發揮！
最易就聆聽啦 帶個勁野收音機擾敵
唔覺意問下隔離借野
諗起都開心

我都 u grad 曬啦
比份ce 同 AL 妳考下呀不如
dse 唔易過AL 就唔洗妳U 讀多年啦

瘋狂打乞痴

用超大喇叭收音機

中途冇啦啦大嗌

擾敵
無錢收 屌佢老母 仲唔玩野
報撚曬咁多科

推撚到19年dse

忍唔忍野？問你呀柒姑碌！忍唔忍野！？？？勿演！？屌你老母！！！啊！！！！

會咁得閑同想咁做既學歷都唔低得去邊

根本波仔就用心良苦
大家一直都想喺dse玩嘢好耐，但又唔敢拎學位嚟教飛

一開始作答就大叫:屌咁撚易！！

今次預算案當喺比大家完夢

各位19年DSE考生,
如果考Oral遇到痴線佬,
記得即扮發羊吊送入急症,
搏重考都唔好被佢攬炒

讀咁多年書嘅怨氣一次過爆發出嚟

如果2018年既考生，姐係有得免費retake一次，應該會有好多考衰左既人重考，原本19年考既真係慘

拎啲橙皮掉9佢

全能嘅連登仔去拎全科5星星拉高個curve

全港00後發羊吊咁頂癮

玩野嘅朋友應該會幫佢做急救

諗起都開心

你唔比有nursing 絲打玩ga

去報中文説話普通話 玩鳩班小蝗蟲

2019 DSE考生口試嗰陣請假改期
咁樣避唔避到?

橫掂免費 玩盡佢啦

玩好少少 做到真心膠咁
一係壟斷發言 一係引導班人去錯誤方向

即刻揾野比佢咬著先，乜都無，用對襪頂著先啦

梗係冇用啦
除非同班sen考

係去扮蠢 唔係扮弱智

重要笑笑口，好好禮貌

2019 DSE考生真係慘
全部試場都可能有痴線佬搞事
唯一可以做既
就唯有期望口試可以撞返4個日校生

考聆聽個陣千奇唔好拎干擾式收音機呀 廢事班00聽唔到野啦
仲要小心身體唔好病親 廢事又咳又打黑痴啦 影響到人嫁
仲要小心唔好跌野落地下呀

說話個啲唔好搶人講野 小心離題呀

呢招諗得過

Can’t agree more

考評局將你班痴線佬分去一個試場
日校生分去另一個試場
咁咪解決到問題

如果發羊吊無帶藥係身, 就算在場有人識急救, 識塞棉花落口之類, 最後都係要call白車

你回水我咪唔玩

班00後平時咁撚串丫拿

我哋仲可以成班夾定每5分鐘打一次乞痴

報蝗語speaking
玩撚殘支那仔算啦
唔好搞著認真讀嗰啲

考聆聽播播下企起身唱歌有無得諗？

冇成本 點解唔玩

認真考

oral用米奇老鼠聲，再加係咁用難字
要拎假都照去

搞班支那仔就算啦

係想睇下自己會去到邊
eng 都唔怕既
係中文同math 姐

作返篇類似既文入去
迫不及待好想玩玩了

Oral一開波搶發言
用曾志偉把聲： 既然大家都冇意思 打和啦 super

等陣HKEAA將你班痴線佬分哂做同一個group考試
到時考官食花生睇你5個考生鳩吹鳩叫

冷知識:大家知唔知好多手機都有內置FM發射器,只要開到94.8MHz就可以發出同香港電台一樣頻率既噪音訊號

真心想考

著到女人咁去考oral
到我講果陣唱首別問我是誰

想考多次econ

都係個DSE要重考麻煩自己，玩野既人野又玩左理得你，治標唔治本 紅色大字教路好醒啊

玩鳩教畜

終於有機會可以毓民上身去屌人

如果同場遇到另一個國師就好玩

想當年第一屆dse果陣已經想去
依家有機會喇

考個dse都要咬住隻鞋，你咪搏重考囉 記得去醫院check清楚 我個年特別室個收音機聽唔到野，足足一版冇做，寫曬report,考評局都係加左我兩分

2019 DSE考生講完首輪發言就已經可以收工
剩低既自由討論睇你班痴線佬表演

屌 speaking份卷一齊玩大佢

如果我做好哂成份卷，成份拎俾後面個考生睇，會發生咩事

上面話玩野嘅人到時唔去死全家

我都係舊制架

梗係舉手話佢睇你

依家既econ係咪等於CE+AL既econ

你係考生？

我都諗到

係咁UN腳,加紙,咳

前提係佢地要敢搏，通常clearing round 都偏穩陣

未上岸就收下皮先啦

噪黎有咩用,依家擺明收你地皮,撚你地狗

今次唔係我地班上岸玩你地,係財爺玩鳩你

我都係舊制
當年AL被逼讀通識
然後比個miss叫我唔好讀唔好考
話我一定唔合格叫我唔好晒錢
結果我第2年自修去考,A左

我唔係2019 關我撚事

JUPAS 留位費幾多錢

如果幾千蚊可以搞到佢地冇OFFER都幾好玩

原來係00後 DSE雞 係唔係睇到個POST谷住谷住
大家去考既你都要死全家啦

仲諗到一招,收埋張唔係自己字跡既貓紙寫滿formula,考考下用鞋卸落前後左右位到,再舉手叫阿sir同missy黎check下張野係咩黎,睇下究竟係邊個出貓出得咁唔小心

5000
報名費幾百

CE 9成
無左張五常
ISLM變無數學adas

成班友啲小農DNA出晒黎
仲話自己唔係蝗？！

進場

做一做認真撚
請問各位有邊個真係想去報DSE玩野?

利申: 我唔會

一定唔係

2019年免費又唔係搞到我 我谷咩氣

我

全民DSE

你地如果報DSE
係唔係全部科通殺咁報?

自修生唔會計入拉curve

鬼知邊個痴線佬咩

冇機會，如果太多自修生可能會group班自修生一齊考

係得speaking 會影響到，其餘都唔得

玩嘢就唔知會唔會
總之我就唔會跟學校嗰一套 自己諗到咩就做咩

咁老定唔洗RETAKE

冇所謂 最多咪唔去

驚條撚咩 你班傻鳩到時咪又係係屋企玩鍵盤

準備報說話 speaking 時間短 玩野機會多 性價比高
其他就不了

原來有通識架咩 當年我係全文 3＋3真係考到崩潰 特別係考中史 寫到手軟

玩就唔係
但econ 2019 加dbq想去感受下

Hi 巴打

邊個講廣東話唔正既
就jer撚住佢再用粗口屌鳩佢

大陸仔落黎香港讀書呀嘛
落黎讀書搶資源呀嘛
等你地班仆街咁過癮

想再考一次
利申：當年考speaking 5* 想去玩下依家啲學生水平係點

但好奇問下 中文加返範文 我地舊制DSE會唔會唔識玩

等陣俾大陸學生收到風
到時一班人湧哂落來考
咁就真係不得了

Hi

建議報Mandarin

玩班蝗蟲後裔

免費考試既福利正路得香港居民有啦

其實00後出世00後都唔想

利申: 90後

大學係會睇返個年d 人dse考成點先會決定收生成績
會唔會今年特別多人考得好？？

你老尾 我考listening帶隻雷達考 吸撚晒你班友啲signal

搞到班DSE無3322都夠做

玩鳩你班傻鳩又冇成本 點解唔玩
睇你條垃圾等RETAKE一係入I大啦

仲玩電腦手機,溫哂書未呀你

屌你地班連登仔

好阿 講你就易 到時唔去玩野死全家兼爛袋死

拉curve唔係拉成績咩巴打 即係level12345個d喎

考oral，入到去坐低望住女組員對波 之後全程一言不發，齋望

反正都grad左上哂岸
一於去玩下

你地班連登仔考得差，無工做，扮狗，然後搞鳩人地

黑洞收音機

報speaking art同埋music

BBA jj 報返Econ BAFS(acct)入去操下concept先

唔會, 我第一次考撞返個要用自修生身分Re-take 嘅師姐

我去左考你就死全家 你本人就生花柳AIDS
你班DSE雞就考試仲咁得閒上黎連登 小心3322都冇呀你

拎以前嗰啲牛龜咁大部既收音機去考Listening

oral 朗讀 台灣風化 潮文

淆你咩傻閪

fm干擾器

dse淨係5以上先會拉curve
換言之如果你考到勁高分嘅話 個本身嗰一屆啲人 攞5*同5**嘅會少咗
除非你話你係鐵板神算 可以計到啱啱考到5 咁就會拉低條curve

如果免費都真係想去考下中文 睇下而家所謂dse中文係咩難度都好

其他都係半個鐘咋
狂叫加紙

場場考試開電話fb live

雖然自修生唔入日校curve
但你真係信dse唔拉curve?

有範文

大聲Goal

溫書啦小朋友

範文咪仲易 得閒拎出黎睇幾睇夠用有突

連登仔不嬲講就狠
做就碌jer咁
最叻咪搧動人地報
自己係屋企渣鍵盤

300好似

其實齋報唔係可以浪費政府資源咩？
乜科都報曬好似抵玩啲喎？
反正唔用佢都係拎去起大白象
BTW 試場出貓玩野搞鳩人有冇後果？

去普通話組oral搞事好啦, 等d支那豬u哂

考中英文speaking搞亂檔，要00後入ive

等睇d人以為拉高人地個curve
結果係拉低人地條curve

平時聲都唔聲門口狗
仲話報中英文oral笑死
我諗應該加個online oral咁就岩

英文，地理同通識都想考一次試試....

搞到一大班無3322都夠做

幫老豆老媽報名考試先

開口埋口話要玩鳩班00後，
同啲廢老撚80後有嘜分別
老屎忽

唔記得利申 雙親小學畢業

叫佢去考啦

一陣7月就睇到條傻鳩係到叫春冇大學讀

catch me if you can
屌…同一中學？

班友都唔報jupas
根本除左oral之外就影響唔到人
不過就可能入大學既分數創新低咁解

留名睇你班人咪又係得個講字

幾時可以報名

英文始終都要咁上下功力唔講
但中文說話淨係去壟斷發言都已經夠做啦

想問下報得名未

建議全民報
但冇去考
玩年輕人就無謂

壟斷發言唔代表人地會肥
再講年年都係咁考
你估冇人壟斷過?
人地官唔識禁停你?

叫d支那人去考

好似9月

下年去考咪知

真係咸濕少少諗起都扯扯地

想報art玩

最後又會有幾多連登仔去考呢？

要玩就去蝗話聆聽同説話，搞鳩班腥港人先

畫bam圖

00後成堆支那賤種
抵比人玩

到底現實幾廢先廢青
先諗得出入場玩鳩人

最低限度點都要影張barcode放上網呃like先啦

想睇下自己實力都唔比
00後巧惡

無成本點解唔做.jpg

成班on9
自修或年長生分開拉grade
Oral係可以上訴重考 宜家有video recording
你唯一玩到嘅就係你自己

意淫下dse考場畫幅春宮圖

開考前通知大家有上連登的話巴打們到時可唔可以高抬貴手唔好阻我入大學

普通試考又幾好喎

Oral冇得比你地帶鍵盤入去打字架喎，掂唔掂架你地

2020年DSE加油

但係咪分開考先

對班濕鳩學生真係好
李嘉誠派5000
正苦 又派2000
唔撚洗做 一年額外收入 7000
7000蚊比班學生黎玩
又唔撚比我地當日常生活費咁用

屌你老母 廢老廢中廢青 拎綜緩都算
仲要加人工

屌你老母叫我地班打工仔 點會順你條氣呀
陳茂波 正一含撚嘴黎 屌你老母

壟斷發言就唔會令人肥 但就會令到人冇機會講野而低分
最基本自由發言時間大約平均每人兩至三分鐘（太耐冇考唔記得左）
每次發言大約維持一分半至兩分鐘（考官唔會cut停）
之後每隔一個人就發一次言，人地同你搶就堅持唔讓，對方一定唔敢疊聲
如果係咁平均每人發言次數就一定唔超過2次甚至一次，除非真係好勁啦，一般拎5或以上都會講夠3次，因為正常每組總會有人唔積極發言而多左時間
咁做嘅話又可以自己拎個合理成績之餘又玩到人
如果扑街啲，壟斷發言之餘又要講野無point又唔清楚，等人冇得駁
再唔係就帶人離題，佢帶你返正題就借機變左同佢鬧交
呢幾個情況考官想酌情或者上考評投訴都冇用

利申：當年因為無機會講野而低分

考中文作文真真正正有得帶毛筆入去考

Oral 有心搞死一個人好易 係咁同佢疊聲佢基本上就玩完無仇報 高手少少可以引導到成組離題
同埋其實會唔會有好多人報左名唔去考 搞亂曬個程序

一陣得兩條友做小組討論都咪話唔爽

好似選舉論壇咁鳩嗌疊聲先

其實佢只要加多個措施
將日校考生同自修生分晒係唔同試場考
oral再分埋唔同日子唔同時段
徹底隔絕兩批人
咁已經可以收晒班想玩野既人皮

都仲可以玩死00出世但repeat 嗰班自修生

英文oral 有幾難呀

咁係咪分開試場考呀on9

極速做完 跌下筆 都夠玩死班細路

DSE殺手 東巴

逼不及待好想玩玩了

只要有心,人人都可以係東巴

去到試場不停扮咳同喉嚨痕
等到啲人同監考員講再等佢地黎搵你
之後大聲屌佢地老母
：我咳都唔撚俾？我想嫁？屌你老母唔撚考囉！
霸氣離場再行過每一張枱都敲枱一次

一直想試下攪亂試場係點

跟住順便屌鳩香港教育制度，順便屌埋個考官教埋啲垃圾，再討論如何改善香港教育制度問題

如果做得再精準d
將retaker放返落正常日校生個pool
check到你係25up/從未考過dse或考過ce al/大學生就另一個pool
基本已經可以杜絕玩野

實行上唔難
不過我都唔認為hkeaa會因為班連登仔9up而做咁多野

睇連登仔班廢青ff幾好笑

中文作文作甜故
作到差唔多高潮位就停
等評卷員谷住谷住

應該屌鳩條友話而家我主場

詳情請參考特首選舉論壇

連登仔話唔報反而驚
話全民報就唔驚

到時咪又係果幾隻連登仔浦頭

00年人士 你怨就怨政府弱智無極限

講就叻
你唔係以為連登仔真係夠膽咁多人望住做痴線野呀

識玩一定玩係試埸放屁

準備考多次英文

到底最後有幾多人咁做

身邊都識幾多人年年走去考一兩科試身手 你真係低估咗連登仔嘅空閒程度

中六生先免費 定任何人去考都免費？

Oral引成組離題加疊聲都夠玩啦

冇可能 基本上可以投訴歧視 有理由相信考oral 不公平作出投訴 成千上萬人咁投訴 hkeaa應該有排煩 印信都印成星期

試身手同真心玩野兩件事

報完唔去考都得 考評局都要安排

零成本呀大佬 考試費唔洗畀呀 你唔去 你試下考車費免費 我諗一日報名個期排到十年後都似

一樣 你oral一組遇到個勁人 老實講 我出黎做野 三日唔埋兩日用英文對答 同你一日兩堂唔係秒秒吹水
可能比名校生差 但一般學生應該收得皮

呢20年政府得罪咁多專業人士

成班高材生一齊報名玩餐包

報左先冇蝕底

報廣東話口試玩鳩日常用廣東話嘅香港人定報蝗語玩鳩小蝗蟲 大家識揀啦

請考生飲瀉藥可樂

自修仆街了

hey, stop, u fucking bitch
u talk too much
u ar too annoying
only blah blah blah blah blah
wt 7 u say
u want one on one
come on

做哂mc之後大聲讀哂啲答案出黎會點

宜家大把人00後玩大陸app講大陸潮語啦 根本就係講廣東話嘅蝗 計我話玩邊邊都一樣

出黎做野+0成本+無期望, 上場根本就唔緊張, 呢點先贏一仗

咁自修生係咪會同自修生拉curve？

唔會
跟日校生條curve比grade

油黑兩隻門牙入去考口試 望撚住佢地笑

list拎攻擊形收音機
筆試時試o下做做o下大叫

跌塗改液蓋都有排玩 嘈到仆街

任何人

政府話可以幫人進修，唔驚多人去考

唔緊張成績其實真係差好遠 除非真係好撚毒姐， 如果唔係當同陌生人吹水咁吹， 9up 下冇野輸

自己細細聲自言自語應該都影響到前面條友

屌你老尾啦 點解要益班00後免費？
我地之前交左果班當無數？ 食屎啦香港政府
實去玩野 仆街啦班應考生 撞到我你唔撚好彩 抵死

開波後每5分鐘舉手加一次紙!

考listening中途大聲唱歌

camp人地講完野搶發言權要醒目d，唔好似以前咁，我覺得. . . ./剛才. . . . .咁樣

大大聲用一d響亮簡短嘅字嚟搶，例如：係喇、無錯、講得好、明白

之後先慢慢繼續講

🤣 冇考過dse都想試下考
睇下係咪易左ce先

Dbq痴漢

想去考歷史
十年前a唔到， 想攞返個a

啱呀

你估政府唔知實有你班垃圾仔去玩野咩
遲啲一定宣佈話會分開retaker同regular
睇你老母點玩野

班真香港人00後 唔用WeChat唔睇大陸節目個堆都幾慘 冇啦啦俾你地班人當曬係蝗蟲後代

遲啲

打工仔報唔報得？
想考多次中英文睇下自己依家去到咩grade

一聽個財政預算案都覺得依項政策真係痴撚線

因為我聽到果陣都想報 ，dse唔緊張既話其實係幾好玩

搞到大量offer clearing round 先放出來已經夠，無必要洗多5000

oral考完可以拎返video record 留念

你班垃圾90後係去先好

唔去既話死全家

咁人地都扮得發羊吊搏重考，理西得你玩人成唔成功咩？全程係你係度自我感覺良好咋嘛

老豆老母 話當時無錢讀書..迫住出黎做野無機會讀書..之後Hi足我廿幾年有機會比你讀又唔比心機..
我係咪可以做孝子實現佢地童年既遺憾?

利申: 已大學畢業

唔排除可能有啲人係鳩嗡
但連登出名多痴線佬
真係會同你癲
係到咒人同時
你不如自求多福 唔好遇到佢地好過啦

你年滿21歲就報得

2019年未到我考
所以我好支持你地玩殘2019年班dse生

阿叔收音機,開其他台較大聲跟住蚊走耳筒

證明波叔冇腦，班00後唔好怨人

有得入去免費玩下 諗起都興奮

曲線令到00後明白政治同生活係息息相關 以後關心多啲 波叔好波

波叔用心良苦

入去考法文令番隻A有7.5

利申: Major

19歲就得啦

有冇得考多過一門外語？想殺撚晒日法德西 (雖然只有德文有信心，德文都考唔到A我應該自盡 )

令真心retake嘅人tritake

記得2019dse報名截止前開post提下樓上各位找數

讀中學咁耐都冇睇過財政報告 因為永遠都唔關自己事

禁停你就要停咩
你把口生喺佢個屎忽？

我記錯左

分工合作ok?
有料識玩嘅入去拉高條curve,無料唔識做嘅入去搞事

係咁伸懶腰hehe諧諧咁整d聲出黎

最後咪student abcd

考試制度咁易改？

點樣組織？

咪傻啦 oral centre 好少㗎咋
有啲新界嘅都要出九龍港島考

估唔到臨grad竟然有個咁既機會比我rejupas入hku law

你咪試下咁急改 啲補習天王唔告政府
名校中產唔罷工罷課切乜都得

當年住大西北,要去荃灣考,點知未上屯公就塞車,之後即刻落車,坐西鐵

入去考埋咩烏里都語9 up扮識又點話

緊係著x大xx喇

現屆考生：俾下面好戲喎，咁樣屈機法

名校secret堆垃圾開始驚😂😂😂

其實成班係咪唔撚識中文，預算案話代繳，唔係免費，唔係括免
幫你比住先係可以向你收番
陣間多人報同你收番到賺到笑

平時咁撚串啊啦

又扮晒old sea food

政府可以先收按金 邊個on9搞事嘅就唔撚回水

烏爾都語印地語
btw dse外語考試就算係西法德, 平均一年得一兩條友考
今次組團破撚咗個紀錄佢啦, 等佢有史以嚟第一次有得拉curve

著水手服

咪撚on9啦 咪政府庫房過數入考評局左手交右手咁簡單

btw dse應該搞返啲正常啲既語言考試啦, 廢撚咗烏爾都同印地語, 改俄文阿拉伯文好撚過啦, 話晒都係聯合國工作語言

dse外語 其實係考緊大英帝國IGCSE
用佢地既準則評分

好撚醒呀你，咪撚扮眾人皆醉我獨醒喇

分分鐘令史上第一個A

佢見人多，尤其自修生，佢點解唔同你收番
代繳唔係等如你免費去考
佢反口收番你都仲得
關係咪考評局同庫房問題

個代繳試費就好似之前代繳公屋租金之嘛屌

仆佢個街

咩福利都冇

下年dse見

唔係扮，係你地on99咁以為free柒哂又唔面對

都話自修另一條curve囉

一開始左報咁反口法一定死架喎
政府冇誠信冇口始
最多未死都唔交錢

自修係冇curve
佢比咩grade你係睇返日校生條curve d分數位

真正dse考生更加會罷考
想認真考個dse入u
一個唔好彩比人搞一搞就玩完
考完又冇得上訴
最多攬炒

講幾多次先明...
自修生係另外一條curve

呢個政府有咩做唔出，更何況如果出現數以千，甚至萬計自修生衝去考，你估社會輿論仲會認為政府應該唔取討代繳費?

reg家政食撚死班考官

點報名, 請假都黎考

大學生啲grant都係代繳
你有無聽過政府唔追討??

你都識講呢個政府啦，佢理輿論洗搞成咁？

應該勁撚多人報名
不過都好多no show

grant loan啊,係撚代繳

可以見下d 00 後靚妹仔

Grant 係 畀錢你交學費
Loan 先係借，講到明借緊係會追

企起身！全部企起身！！！

Hea鳩我呀！大聲D！

grant同loan都唔識分

聽講營養好咗，好多都好大波

報完唔去考都好啦

唔難理解點解依家啲廢老廢中成日屌我地啲廢青，因為我地都有同樣心態對待後輩

輿論有用咁我果6000呢

走啦死韓狗

佢覺得佢無錯，或者佢係必須要用嘅，佢自然唔理輿論
但當佢知道自己瀨左野，要搵落台階就一定會以輿論做理由
你提6000蚊就正好，當初6000唔係大算直接比，係入落強姦金
呢個就係例子話你知，佢知自己瀨野就一定會借輿論做落台階

畀你發現左添 我仲回到過去返去考會考

朝令夕改離亡國不遠矣

佢今日仲話唔夠錢會追加撥款，鼓勵市民學習
零成本點解唔玩？

而且連grant loan概念都錯
grant唔係俾錢你交，係代你交，你係無機會掂到筆學費，最多都係幾千生活津貼
grant係會追討
loan唔係追討，係直情叫你還

其實多人報名到佢地連搵考場都搵唔到就過癮

往年唔係,但下年唔知
利申:試過

學班補習天王咁租會展九展囉

就呢個look考啦
太暴露驚比人紅牌趕離場

唔係喎
grant係入錢去你戶口 自己去交架喎
利申：窮撚full grant

我估自修生仍然要俾報名費

報中文oral普通話玩野

係咩…咁我柒撚左，唔玩lu

以下何項為2019 dse會出現既情況

A,多個口試考場發生毆鬥事件
B,應考人數達數十萬，考場改為會展/九展，同時刷新最多人考試健力士世界紀錄
C,多個考場發生非禮，傻人發現案件，警察進駐試場
D,以上皆是

寫咗唔洗

政府將為所有考生代繳費用，即不限年齡，不論自修生或學生考生均可受惠。

無可能

記得要揀部好D的收音機

wir schaffen es zusammen

個個連登仔都話壟斷Oral
但其實連小巴有落都未敢嗌
到時肯定毒到一粒聲都唔敢出

城市論壇
疊聲

考普通話入去講廣東話

你好驚驚喎小朋友

買一箱塗改液蓋，每隔幾分鐘就倒哂佢落地下

Agger

我覺得最少會限制有degree 唔俾考 要加上返緊工邊鬼個咁得閒去玩ar

咁咪玩死班諗住拎學位 retake上八大個班

憑咩？啲人考咗咁多年都係咁考

唔知今年啲補習天王會唔會教防擾敵呢

都唔夠諗呢個政策既人痴

講完degree都要知自己程度架
況且我想報翻啲以前無報過既科

考DSE前狂食蕃薯，入到去狂放臭屁

諗起都興奮

做間諜著校服扮考生先
睇下點幫到各位巴打擾敵

我要攞5***

唔考對唔住自己啦 我老母都話去考下
利申已入u

岩岩先嗌完

冇女組員呢咁?
有都係catgirl

望住個個矮肥油頭毒撚成班門口狗平時聲都唔聲去考oral撚班00後都幾好睇

講廣東話

首輪發言扮正常講正路野 等班00後以為自己好彩執返身彩撞唔到癡線佬
然後自由發言黎料

所以咪話驚你地比人撚
望下上面我講咩啦 我舊制架 出黎做野都幾年啦 小你老味咩

想像唔到4個考Oral都係玩野
笑死

咁咪比咗機會佢地重考
學古天樂陳豪果啲算啦

好耐未試過咁期待

有一個考生係考官個ied同學，兩個響度聚舊

認真
要做就做高手，認真討論不過引導成個話題到離曬題

一定報

等睇連登仔講完唔做

自修唔計咖白痴
咁都唔知拉低就有你分

考listening
聽到就黎講ans feel到準備可以mark曬
就大聲咳同打乞痴 全場仆直

聽收音機

人地講個分呀
on9仔

報中文口試講ok

笑撚死

咪撚玩啦
Dse econ係小學雞野
叫你睇張五常睇到你想跳樓呀

玩乜撚，大家好認真研究緊考試技術喎

好多謝波叔俾呢個機會我

有錢分都唔係入佢地袋

唔會影響offer

應該推班教畜去考

教畜梗係去改卷好過啦，賺到笑

畀佢害死定畀連登仔害死

專業人士都可以死喺中文手上

呢個堅嘈
但21世紀仲有人用塗改液嘅咩

中文堅難，英文可以考天才

你等生花柳啦小朋友

我去報
考果日你全家百病纏身？

一定要搞鳩支那西

識唔識係睇個腦, 唔係睇打唔打開對眼諗
你講緊廢話?

就算唔係真係去考
同啲00後打心理戰都夠哂

考listening坐係位度無啦啦大叫唱歌
諗起個情景笑撚到仆街

提提大家
如果真係想玩考生嘅話，口試唔好玩得太大
太過份/大明顯嘅話因住考生會投訴
到時重新睇片/升grade/重考就唔好啦

要識得聰明地玩

當然
我會考好個試， 唔會辜負屋企人對我嘅期望

萬人響應一人到場

入到去震鳩前後張枱
再無啦啦大叫嚇鳩死班00後

成個黃毓民咁 瘋狂屌人加疊聲

你咪一樣
一齊定分開拉curve都唔會

有冇買過卷㗎
冇分curve 呢回事
只係自修生唔入curve 去拉
所有cut off 係睇日校生嘅performance 去訂
自修生成績係參照日校考生條curve 嚟入grade

得啦
你全家死撚梗

再者自修生係冇考sba
而係睇你喺日校條curve 入面排幾多
再塞返同你一樣分, 一樣排位嘅分數

join!

到時5個連登仔編左同一組 又搞唔到人，5個去傾計

咁2邊都要報

都好好玩 得閒屌下個考官

唔滿意個安排咪唔去考囉
有咩損失？

我去你死全家？
好呀

歷年首個全組level1範例

考到佢收唔到工

吊你地顧注玩oral

考所有科途中舉手話對面or前面裝你
攪大令所有人分心
或者亂寫份卷然後行出位俾你覺得唔順眼考生

自己上左岸就唔洗諗其他人
唔該諗下同連登仔口中既老屎忽有咩分別

利申：考完好耐

你00後呀？

唔知以為唔交錢犯法

好仆街

知唔知咩叫grant
咩叫loan呀

柒到咁仲捐個頭出黎

12年第一屆既表示
好想去考Dse

諗緊政府係咪有心

想就要做

屌
自己友
我去考oral都玩撚死班dse啦 佢地個個有壓力去考
邊個玩邊個？

2013DSE同ive仔表示

話唔定再考已經坐底33333

2019DSE會有幾多個連登狀元？

好想去考ㄧ次無壓力既試
出盡全力,毫無保留
利申04年AL 考生

當年考speaking考得唔好 有啲遺憾
機會嚟喇

肯定成班仆街報完又嫌太早考起唔到身唔去
然後成個考場空凳多過考生

一提起呢d野連登仔就最開心
冇成本
點解唔做？

見撚到啲00後就憎屌你老母

淨係入去睇連登仔點玩都已經夠正

其實大家報名 唔考都得

果年嘅自修生gg

問過jupas，不論年齡，只要有應屆dse 成績就可以經jupas報八大
鄧2019班同學仔慘

十幾年前會考嗰陣，都諗過如果隔離條友發羊吊應該點。

終於可以入去發揮一吓演技啊！

因為政府點會冇措施俾你地刷grade

想睇下自己中英文有無退步

唔信你咪放長雙眼睇下囉

你傻撚左點解限制 arrrrrrrrrrrr

屌你，個撚個都話報，會唔會到時要抽籤先有得考？

以前都可以點解唔做

大把人收咗offer retake搏高分啦
讀緊嗰啲post grad大把時間

幾時出2019 考試時間表

有師妹已經話好驚

仲話玩野既人遲早有報應 將心比己人哋咁對你會點

依種無聲抗議黎
係要有啲犧牲

全香港市民都係咁樣畀政府逼壓
你去同個班人講將心比己啦

自己有料既怕咩人玩野

由得佢哋囉
我哋就上晒岸嘅，你哋咪將比己，喺試場玩返我哋囉

你都幾撚惡

你又唔係佢你點知佢意思係oral分開考定個分分開計呀On9仔?

00後：我不愛政治
港英年代？ 冇聽過wo
而家興d咩？ 中國好聲音

蝗後

到時會唔會個個着d 系衫去考 大學生oral競賽

諗住著我件恒大過去嚇到佢地變弱智

你唔諗下咁多年政府官僚制度
竟然升左一個豬隊友做財爺

無成本，又可以玩野，點解考呀？

大家一齊考試！盡情喺試卷上寫大字報！我要喺頭四頁紙每頁用紅筆各寫一個大字「天」「滅」「中」「共」，之後開筆寫盡由1921年中共建黨以嚟嘅種種黑歴史！弘揚大嗚大放之精神！

會唔會多人到要朝早考oral

好似set左1700～2030時間

我支持你

大家噤話
當年AL 真係好痛苦
每次都同自己講 點解CE 唔考好d...

考Listening攞條粗天線干擾人地

當年中文speaking 唔知做乜鳩攞2，想挑戰多次

攞部碟機入去打碟
諗起都興奮

Leider bin in dann immer noch in Deutschland und wahrscheinlich darf man die Prüfung im Ausland nicht ablegen (IGCSE schon aber dann kann ich den Test nicht gebührenfrei schreiben). Ich kann sich nur auf euch verlassen, ich werde geistig dabei sein

有degree 點解唔比考
妳估degree 包曬噤多科咩

10年前 CE 係過100000人考 依家先一半多dd

屌
諗起個post真係笑撚死

新會然應該唔知

著到好似WWE d拳手咁去

好似馬拉松咁

己所不欲 must施於人
我考果年比個師奶玩過

肯定多左好多人入去玩野

有冇details?

保持競爭力

報應? 睇下班高官,建制報乜撚野應

而加維尼稱埋帝,你地慢慢用報應黎打j

上樑不正

on99 一睇個樣就知條撚屌仲讀緊中學

花多少少錢報埋jupas真係玩鳩班中六

因為jupas係只會出一次offer。自修考得好既會拎住左個靚offer，本身中游果班中六會自動派曬去非三大，跟住班自修友放offer，跟住班本身無offer突然有個更好的offer，咪話唔好玩

帶埋老豆老母入去體驗下dse

家庭活動

中學雞番去溫書啦

Just a prank bro

咁樣都影響唔到真正有料嗰班中學生，佢哋反而覺得連登仔做緊好事

淨係去oral玩下先

抵我地日日俾啲廢老廢中屌, 你睇下你, 讀完中學就企係道德高地屌尻我地啲中學生, 同啲廢老廢中無分別

有冇淫絲犧牲自己, 著到勁淫寺ORAL搞鳩D中學雞?

當日大家屌鳩D廢老成日玩鳩後生，今日到自己去撚返下一代。可恨嘅唔係人，而係果種老屎忽又睇唔起人嘅態度。

召喚某補習社街訪00後嘅片

無計架，你地班dse 考生埋多謝政府班屎忽鬼囉，我係黎屈你機考返U major既科，攞哂你d 5** 架啦
好地地人人派錢埋皆大歡喜囉
依家税我就有份交，三糧又無我份，樓又俾政府炒貴哂，儲左一百萬首期都唔夠買樓，連成家立室安居樂業都做唔到
唔用盡政府福利我點對得住自己，依個係一種公民抗命

之前誠誠派錢班中學雞又走去亂揮霍金錢
而家仲要免費dse 我就咩福利都冇享過
你地真係咪洗旨意輕鬆入大學

超合作運動既一種？

迫不及待很想考考了

ok
不過我都係要考

00後訪問精彩重温

真係抵我哋班九十後做夾心日日食屎，根本就係行返D廢老條路。你係玩鳩緊D學生同老師咋。

正解！同交税逐蚊逐蚊交，再特登交突左少少等税局要退支票俾我一樣，都係超合作運動黎，志在加重港共政府既行政成本，同表達對政府/政策既不滿

最咪10分鐘出去 撕爛幾個同學仔嘅試卷點睇

97前英國紅寶書撚 全面進場考試

衰左可以讀偽進, 做狗, 向上代大報復

睇完陳志雲既<<百萬富翁2018>>，我決定要擴闊知識領域，豐盛學術人生

第一部就係由報考 2019 DSE

睇完陳志雲既<<百萬富翁2018>>，我決定要擴闊知識領域，豐盛學術人生

第一步就係由報考 2019 DSE

19年班真心retaker 真係多謝曬個仆街政府

AL 考生係時候測試DSE難度

痴撚線
完全唔撚同曬
睇返覺得好撚絕望

咁叫你師妹上連登說服下佢地順便練埋oral

其實有人玩野好勁 係可以考過

唔係話個個00後都係咁，但毫無疑問00後係戇鳩啲

講得出係回歸已經 被回歸定回歸呀
仲要咩大陸潮語

冇可能比人咁對返
都畢晒業
瀨就瀨份預算案叫我地玩

00後已經冇香港人

我而家住日本都想返嚟考
點解我當年考AL要畀錢 佢哋唔洗
就比班DSE雞見識下佢哋口中「考AL都唔係叻得去邊」嘅人能力喺邊度

民怨沸騰
但只係夠膽轉移落學生度
其實好可悲

利申 可悲嘅一份子

入去坐下 hea 下，睇下人 chur下都好呀

實報core, 利申:數A

免費涼下冷氣 𥄫下女 邊度塭

到時睇自修生條curve勁過日校生

點會GG
多謝我地就真
大把人玩野拉低條curve, 你答岩一兩條分分鐘已經當你pass

Cash me outside how bot dat

應該玩聆聽, 係咁大叫,嘈住其他人聽野,被人趕走果陣就一到行一到撞其他考生,行到出門口都要大大聲屌多句

人人都有糖派 得打工仔無 將心比己你係我地會點

想問下班00後依家仲識唔識政治

個個得把口

電動車又話退25萬
正pk

又話支持環保就又鼓勵人買車

派比基層就話無錢

同佢講咁多做咩,佢咪又係掛住諗自己,借d師妹過橋(都唔知係咪真)然後係道德高地到宣揚自己既正義感,係度攞光環自high,
僞善到仆街

LM睇幾多人真係去考
到時記得po準考證出嚟作證

唔洗准考證既有人真心去考既
之後網上成績表都得旣

擺明厹

玩鳩用支那話考中文oral嗰班

識唔識講支那話都冇所謂
膠化個討論
九唔搭八 牛頭唔搭馬嘴咁鳩噏
佢一開聲想講野就大大聲鬧
「操你媽的 現在是你說話的時候嗎？」
講到咁上下就由得佢地講
佢地開始入到肉嗰時就夾硬閘亂歌柄
「瞧瞧你這傻逼 這你也能說出來」
然後又開始鳩噏
得閒就講兩句英文 講兩句廣東話

最重要搞到個討論深化唔到/冇進展
累得死一group就一group

你班賤種支那幼蝗成日諗住唔使講廣東話吖嗱

明攪事可以立即要求重考
應該狂off topic同霸大部分發言時間

幾時開始有得報2018 dse?

其實咁樣反而害左班學生

港爆最後階段

開始憎恨香港人的不作為/投共,立心攬炒

姐係林匡正套理論

上年10月

疑似下年dse 女學生跳樓自殺

所以要睇住監考官嘅面色
鳩噏到咁上下就要收口 俾人講下
得閒就閘亂歌柄講啲離題野

off topic得一陣應該會有組員叫你入返正題
呢個時候就死拗話自己呢個先係正題
佢如果同你開始嘈點解你嘅point係離題
佢就自己都離埋題
當然實際上你要好識遊花園
最好就係鳩噏當飯食可以點到人地氹氹轉
拉埋佢地一齊off topic就最好

壟斷發言都係好招

笑而不語

財爺錢又唔撚派

依家免費送$報考2019 HKDSE
唔洗錢唔通唔去考?
這是福利呀
作為一個盡責既香港人，應該要好好幫助政府用佢比既資源
今次我報撚緊 同你玩大佢

冇錯，只要唔係太過份嘅話主考都唔理
費事又麻煩自己寫報告啦

所以，真係唔好玩得咁過份喇

大家識做嘅

係ce al時期oral 要求重考的成功率係超低

睇親條片就好撚燥火

個DSE玩下班戇鳩仔會冇咁躁

我報撚硬，唔玩鳩佢地都真係對唔住自己

到時大大聲撚鳩佢哋 大陸潮語?

如果劏房波到時反口，正價報要幾錢？

2018年中學文憑試自修生報名費475元，語文科考試費為619元

報名費$475+中英兩科$619*2=$1713，都唔平喎

都唔知點解仲要咁辛苦留意時事
堅持捍衞我地嘅基本權利
下一代根本就who fucking care咁

每個年代都有港豬既

班撚屌日日睇微博呀

淘寶有得買收音機干擾器，玩串知party

記住要考到一半先開呀 一開始就聽唔到會入特別室

我會刻意針對佢地邏輯唔正確，

佢話我離題，我會同佢debate下點先算離題，再遊下話好多野無真接關係唔代表離題，呢個現實其實無絕對正確同錯誤，視乎立場同角色，又舉下一d實際例子反駁下佢，

再黎會針對下佢地既pronoun cation,話你連發音都唔正好離溝通到令人明白，教下佢正確既讀音其實應該係點

重複以上，但今次針對gramma,糾正佢地咁錯gramma會令人誤解成句內容既意思，打擊下佢地臨場信心，再教返正確應該點講，

唔知講唔講到十分鐘呢？

pronunciation 你咁串錯字會令人誤解成句內容既意思

等睇連登出狀元!

咁驚做乜 你抽贏我咪得
你贏到我地=能力大過大學畢業生喎
報應 我會怕00後搞鳩我 笑撚左

呢層當然啦, 做到一半先開, 等佢地走都走唔設

巴打sick ball

做到一半再干擾, 其實己見可以令到原本拎5**果D直接跌2個GRADE有多

留名去考

利申中英口試5**

帶到班人離撚哂題

到時9月會提提大家報名
2月每個人都貼admission form

可以影bar code
但blur 剩個年份

鯡魚

自修生data 唔會拎嚟拉curve 㗎
我地嘅grade 係參考日校生data 出嚟嘅cut off嚟定

所以最後都係睇佢地實力
但oral 如果同佢地一齊考就有d影響嘅

我地係進修自己

一班人玩野幫忙拿1 壓迫有讀書的一律都去晒3 4 5grade 一樣可以令收生標準勁升，即推左原本無得爭果班上去爭

自修生要收「報名費」唔知會唔會免埋

考試費=科目費+報名費

佢個英文版分得好清楚

好想睇下麥明詩下年去考
有full 5**再比人訪問

中/英都有

"i mean all of you..."

屌 要等2019 報哂全科唔去得唔得

悉尼老鼠

我係話在座咁多位

正經去考試咪算囉，畢竟係政府on9話免費，唔去考都對唔住自己

但係話oral listening 搞事目的想害00後嗰啲，心態基本上同而家仇恨後生廢老冇分別，我祝你地盡早仆街死

全民 DSE 啦, 呢個政府真係智障.

報一科要 4, 5百, 走去報5, 6 科, 已經 2, 3千銀.
不如回水派錢比市民好撚過.

根本大把人唔係針對政府而係玩鳩下一代，自己比廢老撚就咪再嘈啦，因為連你自己都一撚柒鳩樣

你會唔會特登請假去考ar? on9, 除非你係廢青la, 就算係先讀緊degree 都要諗下撞唔撞mt la, 當然你要請哂假係冇人阻到你，再加上你考埋又唔會拉到日校生條curve, 大家係分開計，最多咪俾你升到grade, 影響唔到人地嘅成績架，7 頭。

就算佢冇任何限制，都一定唔會俾你影響到日校生成績

去考最多咪幫你自己刷靚d 個grade, 拖唔到日校生條curve 架

00後你地今次重唔仆街

連登仔最佳擋箭牌：
係政府on9畀機會我地去撚00後，我要班00後冇大學讀
而家班00後淨係識怨上一代，唔去怨政府。舊時我地都係咁考，正廢青

叫nursing姐姐搵對腳塞住佢把口
點發作都冇事啦

報晒先，唔撞咪去囉

講到好似一定要去咁
唔去犯法咁

日校考生都唔可以唔去啦

得，今年10月左右開始報

又唔見你班00後屌啲入場唔講野嘅仆街

畀乜撚負皮呀啲人
我都係講事實
如果唔係小卒個cutting off 個表
入面自修生嘅分就唔會用同一個cut off series 啦
即係唔會一個分有兩個排位或者grading 囉
都唔知啲人針對我, 定根本連買卷搜隻集cut off 呢樣嘢都唔知

重有玩dse 玩考咪玩囉
有何不可?
關你班道德撚撚事咩

你班連登仔淨係識牧童笛
計我話就吹嗩吶啦
係班仆街考官面前大聲吹d打 轉埋圈跳埋火盤 咁落力 誠意分都滿分
你帶多兩個紙公仔去要佢跪地拜你都仲得

一陣你地比班學生完美ko就好笑

而家大部份00後都係蝗仔蝗女黎
今次真係要黎鋪光復試場

喂各位同學屌你老母大家好！

啱啱收到風 全日制學生先可以有津貼

係咪考評局年年蝕錢，用呢個方法間接pump水

考中英文入場訓到勁大鼻寒聲得唔得？

00後 會唔會以為係黎明?
定係連黎明都唔識?

17年dse會話俾人壟斷 搞到自己得1+1
19年要報下仇咁囉

自修生都有

玩賓周啦 咁早爆晒d玩法出黎 睇黎都係鳩up多

10個有9個都係泡菜韓閪裝

呢個好笑

一個人講足15分鐘應該ok?
或者佢地一講嘢就話佢地錯logic、一舉例就話佢地老作

下個po記得改個靚名
費時啲道德拎又衝入來

入去考幫佢地提升水平

中文口試要用佢果種語氣

17分鐘版

抵屌既係政府，點解要發洩喺後生仔到？

冇呀，佢哋結果點係考評局決定
係考評局唔幫考生咋

咁我報哂全科先

咁又冇話唔好報嘅

支那人沒有一個是無辜的

要唔要搵套校服，入試場考呀？

波仔驚了
反口

講得出做得到呀，波仔
唔好驚啦，屌!

即刻團購返幾套名校校服，嚇下佢哋先

依位同學講得十分之好

唔知考官又有咩睇法呢

推爆1001

你開2?

是但

班00後宜家實嚇到瀨屎

仲未爆post?

X

推到班支那00後讀恆管

░░░░░▄▄▄▄▀▀▀▀▀▀▀▀▄▄▄▄▄▄░░░░░░░
░░░░░█░░░░▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒░░▀▀▄░░░░
░░░░█░░░▒▒▒▒▒▒░░░░░░░░▒▒▒░░█░░░
░░░█░░░░░░▄██▀▄▄░░░░░▄▄▄░░░░█░░
░▄▀▒▄▄▄▒░█▀▀▀▀▄▄█░░░██▄▄█░░░░█░
█░▒█▒▄░▀▄▄▄▀░░░░░░░░█░░░▒▒▒▒▒░█
█░▒█░█▀▄▄░░░░░█▀░░░░▀▄░░▄▀▀▀▄▒█
░█░▀▄░█▄░█▀▄▄░▀░▀▀░▄▄▀░░░░█░░█░
░░█░░░▀▄▀█▄▄░█▀▀▀▄▄▄▄▀▀█▀██░█░░
░░░█░░░░██░░▀█▄▄▄█▄▄█▄████░█░░░
░░░░█░░░░▀▀▄░█░░░█░█▀██████░█░░
░░░░░▀▄░░░░░▀▀▄▄▄█▄█▄█▄█▄▀░░█░░
░░░░░░░▀▄▄░▒▒▒▒░░░░░░░░░░▒░░░█░
░░░░░░░░░░▀▀▄▄░▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒░░░░█░
░░░░░░░░░░░░░░▀▄▄▄▄▄░░░░░░░░█░░

5

g